[ViuTV兩線劇]星期一至五2200-2230 REBOOT

一個神秘組織，
一場洗腦危機，
令到一直隱藏身分嘅異能人士陸續出動，
佢哋係企喺正義定係邪惡嘅一邊？
香港嘅下一步，將會走向邊一個方向？
今晚開始，星期一至五晚10:00，全港REBOOT！
p.s.唔知今次嘅預言，又準唔準呢？

伏都照睇架啦

我係黎睇周爸的

真

巴打你真係viutv版New_god美斯

唔睇好viu啲科幻

對Viu既科幻片好有保留，中伏太多了

又嚟預告好好睇系列

我估係cult片

有阿Dee

駱震偉

呢套O既預告明伏喎

印象中預告都唔係好好睇

由已讀不回開始去如果愛有限期 再到之前好期待嘅詭探前傳
全部一pat屎

又會有塊刀片係度

呢套膠味濃

講到乜邪教好似好吸引

睇樣似cult 版詭探

好中二病

腎仔

有腎仔 就睇下你

周爸

一開頭就覺得伏點算

逃脫game?

差唔多viutv節目都係你開po

9upper

密室逃脫咁款

完全唔知佢做緊乜鳩人馬座乜撚黃色

星座撚

呢幕做乜鳩？

真係

好撚on9

腎仔飾演拎白卡人士？

做乜9

順便姐
大把節目都無開

黑警...
想熄電視

笑撚死

膠味好濃

第一張膠櫈就有你份

笑片定科幻片

呢期有冇周國賢啊

個樣側面變到咁劉德華

河國榮

講野口吻都係

老咗好多

大sir

佢係咪揸白卡

玩伏匿匿

片頭啲邪教去哂邊

交代緊背景

屌好on9

明顯啦屌
一睇就知

真係好鳩

15年個時做克警

呢套仲無筆直過頭先果套

黐L線劇情

用嚟請哂腎仔就冇了
衰撚過退休女皇

佢如果cult到尾都可以當笑片睇

腎仔查邪教係咪變小新查案咁

應該冇乜邊套劇會衰過退休女皇

當笑片睇

啲劇情同對白好鬼老套

呢套悶撚到

詭探前傳
本傳其實都差

啲戲屎到

屌你老味
咁就一節
都唔知睇咗啲乜

以後pass 得

係幾好笑嘅

依套係喜劇

真係為睇腎仔先睇

Doughboy
Bakerie

又吳浩康

又係Deep

又係deep

jm9

咁就唔好gel頭啦

但預告好沉重咁
仲未知佢個定位

deep做得好過腎仔

毒撚站著如嘍囉

逃學威龍？

Deep套套都做大佬

籌旗

謝師宴.jpg

傻9

唔怪得知viu將呢兩套嘢擺兩年
兩套都麻麻地

冇牙腎就唔想睇

一講錢即刻無人理
其實都好現實

呢套啲搞笑位太浮誇，有啲太夾硬

諗起Viu之後有套成100集嘅處境劇就唔睇好………

做乜撚………

下次再開劇可以搵定教束班底

個甘草演得幾好

我究竟睇左乜嘢

依個大佬瘦咗咁多嘅

真
嗰100集乜鳩娛樂風雲
諗起撼愛回家
好難wo
反而有啲期待之後理想國
港版黑鏡

個大佬都係玩佢
社團無真兄弟架

原來係佢

搞男人

做乜撚

好撚想棄劇………

低能到爆

呢兩條友都on99

小學雞

兩個都癲癲地咁

我就黎一集都捱唔住

忽然超能力？

腎仔啲戲屎到⋯⋯

一樣
唔係為咗Soko
真係想熄電視
屌 點解Viu會批個劇本過

完喇

想知Viutv批劇本準則
係咪寫完就會批

呢套唔係演員問題，又係劇本出事
究竟編劇識唔識分「搞笑」同「on9」?

啲對白好尷尬

據聞高層唔Buy....

仲要同片頭不符
內容不符 連氣氛都不符………

呢套野咁鳩
唔好話高層 觀眾都唔buy啦
點解會批劇本過

第二集好似都係差唔多

可能後半段劇情先係咁……

變得咁快都唔方好………

有杜小喬

點解我覺得9得黎好笑

秋生哥

個片頭音樂幾好
阿妹好型

又係呢條友
咪捧佢啦
啲戲好屎

做乜

屌
我以前間教會會那句金句

遲咗入嚟wo

完全冇頭冇尾
個編劇係咪hi咗野

做緊乜鳩

做緊乜黑人問號

套劇由周國賢、駱振偉、楊尚友、吳浩康、岑樂怡、夏韶聲主演。套劇講有一晚深水埗忽然間無曬人，淨低嘅幾個人又忽然間有超能力，原來成件事涉及一個瘋狂科學家嘅洗腦計劃。

我係咪睇緊同一套劇

Sister Mary

介紹新人物
屌
阿妹片頭好型 介紹佢出嚟嗰陣係咪又會變到柒下柒下咁

阿妹幾時出呢

忽然有超能力都夠哂on9

嘩好搞笑呀

而家應該導入緊背景

截聽食環

唔係好似退休女皇咁用5集介紹
之後講10集廢話
之後得唔夠5集講返主題呀嘛

而家警方channel應該截聽唔到架喎

做緊乜撚野

杜小喬

佢啲戲

點相咁垃圾都有2

講番腎仔之前唔見銀包

神父嗰part抄密陽？

咪係
條友水分多到
但又比佢批中达哥

我睇咗啲咩嘢

又做《點相》

一陣肯定柒

肯定又柒

凍檸茶走奶

全錯

扮sherlock

IM做嘅Sherlock

教書

媽好柒呀

啲slow mo做乜

型囉

DS正啲

條女心諗︰仲有下次？

條友係咪扮緊劉華啲面口？

隻狗叫Cash 抄人

睇緊乜撚野

雞蛋仔剝殻

唔好意思阻阻你
7月10即係聽日截止喇！
填咗嘅就幫手推！

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去推上熱門呀

一早填咗

做乜鳩

X-MEN

好撚唔掂

終於入正題

Quicksilver

下集開波

見到連登依個po就開viu睇
結果⋯⋯我究竟睇咗啲乜撚野.gif

一味想搞笑

幾好笑喎

仲未介紹肥仔？

咁佢起碼而家開始行主線

已經可以肯定，係港版X-MEN

唔經唔覺第3集
仲係唔知佢想點

個修女幾搞笑

乜料

?

原來呢個就係五餅，尋日都出現過

仲未結婚未知乜嘢叫受罪

未結婚都知咩叫受罰

成套劇最好笑係Sister Mary

向紅van致敬？

Jojo 替身使者會互相吸引

講到好似差大窿錢咁

啲光諗起衝鋒廿一

走咁快但都仍然只喺附近

屌唔怪得個感覺咁熟

娛樂風雲好似幾正喎

娛樂風雲好似做演藝既咁，希望會好似做演藝既咁好睇啦

八點都有劇
有李麗珍

好似第一次睇娛樂風雲promo
開播前幾日先宣傳 viutv係勁㗎喎

太好啦 VIU開始多劇啦

我都係第一次見

強姦犯會隱形
深水埗變鬼城

仲以為9月先開始 8點
突然就黎

深水埗差館扑野呀

又預言夜晚深水埗警署扑野？

鬼陸都要講蝗語溝大陸妹

又預言

唔通係撼愛回家嘅秘密武器

入警察房？

預言？
深水埗警署
警長

咁好呃

打愛回家
但宣傳不足
想點

天主教徒賭馬

屌做乜鳩

CLS 扮櫈

全部人都係CLS 設定
好似冇個正常

成套嘢好癲

Sister Mary又嚟料

sister mary

Cult片

呢位sister 又係CLS

詭修女

感謝主

究竟睇緊乜

呢套係係咪冇人正常

我都想食一粒睇下會變成點

呢套野膠味濃

出野又唔係可以叫好睇
但9得黎有野笑下幾好

差人係唔會打良好市民架

差人唔會打良好市民

屌你老母viutv啲劇真係預言黎架喎

而家啲差唔再係咁喇

其實幾好笑

其實14年姐

好撚無厘頭

好燃好笑呀！
勁痴線
神父個條線幾好睇

原本諗住呢套野改個咁既名，可能係啲懶係科幻劇情扮高深，估唔到又幾好笑喎，好睇過游學修果部

太好，八點終於可以唔洗熄電視又唔洗睇愛回家

成套戲最好睇係chur姐個型樣

係都要話人強姦

隱樣

咖啡何來有檸

又話得一個人既，點解有助手？

條女咩名

Yoshi

周國贀都幾有喜劇感

腎仔幾鳩

閃電強姦

痴線

真係x men

閃電強姦犯

犯法先肯做

十字架跳鋼管舞

pole dance

條女係咪做開舞台劇？
好舞台劇演技

好癡線

成個深水埗咁多日都冇人都冇報新聞？

神父去到邊都係着件嗰件袍

主撚鳩

唔見哂人係因為縮埋哂響屋企？

69教

唔通佢係教主？

如果唔放我出去，我會好嬲

你邊忽良好

終於三人組隊

警察都可以強姦

差人都可以係強姦犯

三人成行

套劇睇睇吓又幾過癮

呢套睇睇吓又好似冇第一集咁鳩，有返完整劇情

但又有 ViuTV 劇通病：幾集先交代少少嘢

之前係介紹背景，想大家睇得入戲啲呱

估
比人洗腦班市民冇咗自己
神父啲餅效果可以釋放番佢地

吳浩康負責引開敵人
楊尚友汪汪好似大口九咁幫手攻擊人
周末感應之後既走向

仲有好似黑客既吳凱欣

腎仔超能力有咩用？

吳浩康心諗你班on9

神父啲理解力

康哥

快到嘔白泡

跑到透支

腎仔應該有少許預知

彭定康刺殺案

腎仔巧驚驚呢段笑左

阿婆跟住嚟個黑鬼

部手機咩型號

跑咁快，自己走到偷錢都得啦

7月10號，啱啱上年拍？

係上年拍

超能力

古靈精探咁

傳心師？

屌食物傳心師

Yoshi做得好正

死物通靈師

我都想要yoshi

聲音畫面有無問題

隻手掂過垃圾既

要食落肚先得

好多薯片

死咗使唔使咁開心

阿妹原來係黑社會大佬

chur姐要出場了

中間個女警好可愛

聽日好多新人物登場

好正

阿dee終於出

下集咁爆嘅

近期幾套劇 係咪得依套無記者會？

有埋女

又係你呀肥佬

𡃁妹有保鏢

個𡃁妹好正

kiss my hand

呢個唔係廚房托也哥咩？

我即刻送你去

咁巴閉點解唔坐私家車要坐校巴

個0靚妹講野好好笑

move move move

明知啲餅有問題仲夠膽食

我不入地獄 誰入地獄呢

做乜變左joker

仲要食多塊

仲要食多舊

癡do線

屌

又出番黎

做乜消音？講粗口？

嘴形：屌

神父都癡埋

仲有好多女想媾

狗

咁d狗呢

咪狗再問我

做乜仲戴住十字架頸鍊

點接啊

屌你華dee

輸馬

妹妹好用力發惡

好惡

10歲殺咗四個人

最有學識既古惑仔

咁啱完咗馬季

阿deep而家想轉型做諧星？

依套野係好正，做咁耐都咁溝

啲馬跑晒啦！玩咩搖搖呀

黑社會係夕陽行業

黑社會大佬sale健身

阿妹

一晚提兩次郭富城

大家姐變陪酒妹

咁快成眼眼淚

同老豆離婚

又係拜隻ET？

吓，為老公而同老豆離婚？？

講清楚左
為左老爸而同老公離婚

Viutv d劇除左睇女真係唔知做乜9

黑社會撐警都得啦，怕咩報警

自己人

套mastermind 好似幾有趣
又有Shirley 同Helen

有啲似對不起標籤你

條女係咪妄想症發作

Yoshi真係好鬼正

密室逃脫證書

克警 ultimate goal = 退休

因為份糧囉

罪行有衰十一

啲色突然變咗黑白咁既

肥仔又有超能力？

本來就係成班x men架啦

兩套劇都越嚟越好睇

就咁鎖個普通市民

洋腸不及華人好

活到老學到老
洋腸不及華人好

個女真係好老積

快過生果金

𡃁妹好有料，笑死我

射得咁準

瞄檸住我

小朋友可以點準

音波功

係人都見到佢啦

咁大力

明明得阿Deep打贏咗但反而炒佢

講到明係X men

誠實肚臍餅

神父應該都有超能力？

變餅

另類追債

篤極都企係同一個位既？

邊個講架？

跑得快

周sir件tee個牌子要blur

$500
幾時先夠錢維修孤兒院

咁就真係冇棋喇

識架

之前一齊俾人綁架

真係變餅

兩條友睇戲

兩個係度睇電影

但唔係之前自己再出現？

咁快完

X-men齊人

今雲仲唔係Fantastic four

四人成團

唔明

耶佬技 五餅二魚

應該要佢念完經先出現

舊年6月先開拍,點樣擺兩年
利申:現場人員

搞錯咗 自膠

我個樣似呃人咩？
似

一齊睇聖經

一堆肚臍餓

變咁多餅

餅

切一半都得？

一齊take嘢

成班high咗嘢咁

要入都好易啫，斗篷加手勢

MGS啲音效

佢啱喎，佢聽唔返轉頭喎

笑撚咗

唔記得乜餅係乜作用

RH78星

星87HR

咁嘈都冇驚動敵人

Delay no more

晚晚幫我吹

戴咗聽力會清晰啲

咁近都接到

跑咁快唔走？

接搖搖呢下咩𠺫

我幾鐘意快銀呢個角色

啲超能力有啲好似好on 9但全部有用

快銀

邊個係快銀？

刀boy

佢另一個名叫快銀咩？

無，佢個能力似嘛

我話似RX-78-3就真

教主係咪得個殼

冇周國賢唔準睇

完全影射左琴晚

咁就洗左腦

母女RIP

你地咁夜出街唔係好人

鬧返老豆努力啲

警察同神父都係靠唔住

警察唔可以亂咁打人？

隻抽

主動要求洗腦

神父蠢到

原來係扮野

又知自己有抗體唔會被洗腦？

NOW TV
YESTERDAY TV

扮傻仔又幾正

Deep哥好笑

居然有左贊助

芥蘭

係咁睇雪花

出黎communication

好慘

幫你報埋名

為咗洗Honda腦

連個古惑仔都正常過佢

夜晚戴黑超開槍

入到黎

夏韶聲 陳仔

好鳩

呢個天台係邊？個景幾靚

明明咁多雲，點解會有星

好很肯定

仲以為佢著住件衫扮

抱住跑當神跡

咦有新電競節目

食到咁肥一定有險謀

我都以為刀boy扮教主

咁多人圍住都走到

d人動作咁hea

肥仔個樣

咁似少林足球扑濕星爺咁

啲餅有用了

吳海昕

lo sir女朋友？

個女去咗邊？

成個硬咗

又係鬼探前傳個森林？

咁就變兵

神父

reboot所有人

原來佢就係Dr Man

RH78血型

咁都輸到一個唔識咩嘅血型

理想國POMO好勁咁

理想國

咁爆

夏韶聲

陳仔

Danny summer

估中左，得夏韶聲先會叫外星人做陳仔

港版黑鏡

劉德華麗

秋生

屌你正呀喂

留低Dr. Man食用

肥仔要死

依套野又幾好睇喎

如果佢唔係用搞笑方向拍，更加有得諗
題材係好

吳凱欣太遲出，關鍵人物幾句解釋完
原來係佢啲血令四位有超能力

我係頂唔順佢太過膠
為膠而膠咁 最後棄左

突然做咗太平紳士？

夢境？

老黑+JP
唔似某人...

JP

乜事

唔係真係死人呀話？

終於理想國
1hr劇
港版黑鏡

希望唔好好呢套咁為膠而膠

不過集數好似唔係好多？

點睇都唔似係膠劇喎

好似十三集

呢套劇trailer都講到好神秘架

但見到肥仔同阿deep就知正經極有限

真係燒架？

肥仔

拆檔

今集突然咁sad

原來係交換咗超能力

調轉哂

22世紀少年

睇完都唔知係講乜

有編劇訪問,但條片有d悶

哩兩集正常幾好，肥仔死個part諗起deadpool 2

唔怪得好似響邊度睇過咁

唔同既科幻單元故事

又諗起朋友既火星移民計劃

洗晒腦

有埋主禱文

主禱文

教主開光

為初生嬰兒帶來奶粉

對 ViuTV 啲科幻劇都係有保留
之前套假如愛有限期

睇咗咁耐，呢套好好多喇

目黑

得自己一個咁夠膽話教主，唔驚俾人打？

右邊個教徒

就講就到

點解要篤住眉頭講嘢？

點解要睇到佢件衫先知叫乜名？又話以前係師父

而家香港好大件事

朋友

佢兩個扮學生又幾似喎

其實係無朋友到自閉？

黑色眼睛

估唔到師父同教主有關
本筆記就係預言之書

估唔到做風暴消息

食沙律就係女人

竟然有打字機

比人欺凌都係慘

香港越嚟越難搵咁大片草地了

最少貓王一定係外星人

6個太陽，熱死

劇情有啲似20世紀少年

中二病毒撚

Lego

仲要背景係舊款公屋，好有feel

老母的話咪照出去

要作自己冇阿媽

考黑警

教豬原來是毒撚

真係夏韶聲

又會眼鏡都唔使戴？醫好埋近視？

根本係，連回憶風格都似，1968
人地就1969

今晚陳仔浦頭
PS：4個主角做得幾好

R Day係咪淆底咁解

套野吹到咁大
好想睇佢點收科

五十年不變根本就係笑話

面具

blur黎冇乜用

比人洗哂腦
教主一句講完乜都變大話
咁似既

最清醒嘅人係最唔「正常」嘅人

其實教主都幾慘

50年不變

就黎大結局

10:30睇ViuTV 係一種享受

點解10:30個show會冇人開post?

有呀

哩幾集文戲幾有feel，可能真係代入咗20世紀少年
不過viutv 啲劇往往係哩方面好

就來大結局啦

屌，星爆氣流斬